藏摺刀被控管有攻擊性武器 控方未能證意圖 男生受審即日脫罪

網民去年11月20日發起「和你塞」活動，港鐵灣仔站有列車車門被阻擋，不能關上。有休班警介入並與現場人士爭執，被指「郁手打人，仲要打幾個」，休班警則回應「費時同你哋拗，等警察嚟」。及後有其他警員接報到場，在站內一名患專注失調及過度活躍症的男生背囊內發現摺刀。男生被控在公眾地方管有攻擊性武器罪，今日受審，庭上自言是愛刀之人，視刀為護身符及藝術品。裁判官即日裁決，直指被告說法是天方夜譚，但即使他藏有摺刀，也不能證明他必然有意圖用刀傷害他人，故裁定罪名不成立。

手足

手足學左旺角條友咁答
好彩都無事

我鍾意食水果乜乜乜
去到邊都食
btw 真係好好
有先例之前d老屈都可以上訴
例如膠管

啲官係咪想洗底今日啲裁決咁正常嘅

手足 辛苦啦！

但氣油彈就。。。

愛刀之人

連登仔都係愛眼罩、頭盔、豬咀之人

鐘意食生果姐

哩啲官先叫正常。

侵侵出手後d官正常返

絕大部分香港法官有家底
美國搵稅局幫手抄家就一家團聚

所以話香港法院就係垃圾
美國唔介入就屈人
美國一介入就立即自認契弟

其實邊個冇外國無資產無護照

最近d判決似番少少正常

庭上自言是愛刀之人，視刀為護身符及藝術品。裁判官即日裁決，直指被告說法是天方夜譚

好彩最後無事

呢單好有參考價值
同時反映狗官之間雙重標準有幾嚴重

睇下屯門MAG仔張潔宜
狗方口供完全矛盾照屈示威者坐8個月

香港人仲講咩Q野證據不足, 咩Q野有重大疑點所以法官唔信納
班香港人依然呃自己, 仲死都要幻想班法官無問題

近排的政治案全靠一大堆篤灰信救場

愛刀之人

感覺美國一發惡 , 好似即刻多左正常判決

收藏膠管被律政司D妹仔判罪果單上訴左未？

係咪榴連乜乜乜

唔覺，你睇佢判詞就知，腐爛到

空氣污染嚴重
無時無刻氣體洩漏
無指引無預告民居放tg
眼罩頭盔豬嘴已成香港人居家行街必備品